無知一問 高登討論區無人用 咁高登商場會唔會裁員？

收皮喇林早洩

咁邊個商場請番人？

新高登